## Tutorial


1) in folderul principal rulezi:
 - npm install
 - yarn install


2) in server rulezi:
 - npm install


Astea iti vor instala librariile/pachetele necesare

Ca sa pornesti propriu zis proiectul:
- in folderul server rulez `npm run demon` -> va porni serverul pe portul 3002
- in folderul principal rulezi `yarn start` -> daca totul merge bine o sa iti dea o notificare de succes si navighezi tu la localhost:3000
